家人對貓敏感，有無空氣清新機推薦？

有無人用左邊隻牌子嘅空氣清新機之後改善到敏感(咳、打乞痴、眼痕)？

本身已經成日吸塵同幫貓貓梳毛抹身，但佢真係甩好多毛同埋有啲位實在太難打掃，各位巴絲有無邊隻空氣清新機覺得好？

ac5660

真心無乜意思。
除非你家人適應到個致敏源/致敏源消失。否則再勁既空氣清新機都冇用

掉左隻貓佢

唔會舒緩到少少

呢部有諗過，不過預計到隻貓會攤上部機當自己牀訓

貓奴寧願掉老豆老母出街

仆你個街屋企人敏感就咪養啦

你知唔知敏感幾辛苦呀？

返屋企為左抖下，而家俾你搞到返屋企好似受苦咁

係屋企人話養架...

Philips AC 4074
用左幾年都唔錯

明知海鮮敏感又要食既道理

我以前都對貓敏感
領養咗貓之後
開頭都有啲敏感
後尾差唔多半年已經完全適應晒

冇事了

識用一定用F-PXM55H

認真，用rainbow日日吸

打手

買rainbow自己去amazon或者ebay買，唔好經香港啲傳銷仔買，價錢只1/3都唔使

叫佢增強抵抗力好過啦

咪撚養啦，人緊要定貓緊要？
當初就唔應該拎隻貓返屋企，等睇你俾班所謂義工屌

唔會，因為部機過濾得嚟，你隻貓始終係到。
但你屋企人除咗貓敏感之外重有其他野敏感就可能舒緩到小小。
即係你叫個唔聞得煙味既人坐係一間房到有幾個人食煙但放十部空氣清新機都冇意思嫁，佢都係會好辛苦嫁

我用B mola，實惠有得買
有唔同szie，我買千拎蚊機
部野放枱面角落幾個月睇一次filter
真係吸到好多毛同變黑
買過新淨filter就好大對比 好彩有買
如果無養貓見人話部機放半年至一年先換一次filter
我養一隻貓，隔兩個月要換